渣打寄實體信通知電子月結單ready

渣打做埋晒啲多餘野，特登出信同你講電子月結單準備好，咁我用電子嚟做咩